Приложение для системы планирования отпусков

На сегодняшний день здесь можно:
- создать пользователя/админа (для создания админа из консоли rails console взять существующего пользователя и присвоить ему admin = true)

  Например:
```
    user = User.find(1)
    user.admin = true
    user.save
```
Пользователь может:

- добавить запись об отпуске,
- узнать статус заявки

Админ может:

- работать в админ-панели,
- посмотреть список всех пользователей,
- удалить пользователя/пользователей,
- добавить/посмотреть/редактировать/удалить дату отпуска,
- принять или отклонить заявку об отпуске

Для диагностики получения электронной почты используется Mailcatcher

```
    gem install mailcatcher
    mailcatcher
    Go to http://127.0.0.1:1080/
    Send mail through smtp://127.0.0.1:1025

```

